依家有歌手接維穩Show都無人理

以前D歌手比人屌到生不逄時
當年屌到仆街

sor 有無details
無乜follow

71 show